【西甲同你跨年倒數】巴斯克打吡 奧沙辛拿vs艾拉維斯

正，陣間睇

究竟係邊隊對邊隊

兩場都係

而家先留意到你嗰名

Portu